想知各位無畫開畫嘅巴打對畫畫嘅有咩睇法

會唔會覺得藝術無價值

藝術係無價